import { Callout } from "nextra-theme-docs";
import ReactPlayer from 'react-player'

# L'essentiel du 28 novembre 2023 - Version Globale

## Mikke, Chat Ronin

<div className="badge">**Nouveau**</div>
<div className="box">
  <ReactPlayer className="video w-100" playing="" controls={true} volume={0} url="https://youtu.be/xQ9VSRAlIi0"/>
</div>

<Callout>
  <b>Faut-il pull Mikke ?</b><br/>
  <p>Côté raid, même si elle a un kit plutôt sympa et permet de baisser la résistance basique des ennemis, créer une équipe Mélée Basique à l'heure actuelle n'a vraiment pas d'intérêt quand les équipes Distances Basique font déjà si mal avec Euhna. Et Mikke ne risque clairement pas de rivaliser avec elle actuellement.</p>
  <br/>
  <p>Pour les autres modes de jeu, ça reste à voir sur ces performances, mais vraiment pas sûr de son efficacité.</p>
  <br/>
  <p>Son seul intérêt à la rigueur reste que son acquisition et amélioration ainsi que celles de son arme vous donneront un bonus de collection en ATK (1% chacun).</p>
</Callout>

## Bannières de Héros

<div className="grid heroes">

    <div>
    ![hero1](static/heroes/mik.png)
    <small className="text-center">Mikke</small>
    </div>

    <div>
    ![hero2](static/heroes/kan.png)
    <small className="text-center">Kanna</small>
    </div>

    <div>
    ![hero3](static/heroes/ido.png)
    <small className="text-center">Eva Idole</small>
    </div>

    <div>
    ![hero4](static/heroes/lah.png)
    <small className="text-center">Lahn</small>
    </div>

    <div></div>
    <div></div>
    <div></div>
    <div></div>
    <div></div>

</div>

## Événements

<div className="grid">
  <div className="box">
    ![Bingo](static/events/bingo.png) **Événement - Bingo**\
    Débloquez de nombreuses récompenses en dépensant votre café et complétez les différentes grilles du Bingo !
  </div>
  <div className="box">
  ![Raid](static/202311/raid1.png) **Raid de Guilde - S62** \
  Les boss et leurs éléments de ce raid seront :
  - Elphaba || **Basique** ||
  - Chef du clan Vipère || **Lumière** ||
  - Boue de Lave || **Feu** ||
  - Ver Taureau || **Terre** ||
  </div>
  <div className="box">
    ![X2](static/202310/x2.png) **Bonus X2 - Éveil**\
    Pendant toute la durée de la mise à jour, vous bénéficierez d'un bonus X2 sur les récompenses dans les failles d'éveil.
  </div>
</div>

## Nouveau Roman Visuel à Heavenhold
<div className="box">
- La cinématique/roman visuel "Histoire de fantôme du chat Thetis", a été ajouté dans l'auberge d'Heavenhold.
- Elle présentera le nouveau personnage Mikke et son histoire.
</div>

## Hall de Guilde
<div className="box">
- Un nouveau jeu "Challenge Accepté ! Les épreuves de l'élu" est disponible dans la borne d'arcade du hall de Guilde.
- Il s'agit d'un jeu d'action et de réflexion s'inspirant du Tetris / Dr Mario sur le papier, dans lequel Scintilla subit les épreuves du Culte des Héros de Veronica.

![coop](static/202311/game.png)
</div>

## Raid de Guilde
<div className="box">
  **Un nouveau seuil a été ajouté permettant de sauter certains tours lors du raid de Guilde.**
- Si vous avez franchi le Tour 30 dans le raid de Guilde actuel, vous commencerez le prochain au Tour 23.

- Pour rappel, le Tour 23, les boss sont niveau 83 avec 200 000 000 HP.
- Les récompenses des tours qui ont été passés seront automatiquement données lorsque que le raid de guilde commencera.
</div>

## Succès de saison 4
<div className="box">
**Le 3ème et dernier round est disponible !**
- Le round 1 et 2 sont toujours disponibles, le round 3 rajoute juste de nouveaux défis supplémentaires :
<small>
- Finir l'étage 55 de la tour d'Horizon Lumière avec 2 personnages ou mois.
- Finir l'étage 55 de la tour d'Horizon Eau avec 2 personnages ou moins.- 
- Obtenir 40000 points dans "Challenge Accepté ! Les épreuves de l'élu"
- Obtenir 80000 points dans "Challenge Accepté ! Les épreuves de l'élu"
- Obtenir 120000 points dans "Challenge Accepté ! Les épreuves de l'élu"
- Finir l'étage 45 de la tour d'Horizon Feu en se faisant toucher 4 fois ou moins.
- Finir l'étage 45 de la tour d'Horizon Feu en se faisant toucher 3 fois ou moins.
- Finir l'étage 45 de la tour d'Horizon Feu en se faisant toucher 2 fois ou moins.
- Finir l'étage 45 de la tour d'Horizon Feu en se faisant toucher 1 fois ou moins.
- Finir l'étage 45 de la tour d'Horizon Feu en ne se faisant pas toucher.
- Finir l'étage 45 de la tour d'Horizon Lumière en se faisant toucher 4 fois ou moins.
- Finir l'étage 45 de la tour d'Horizon Lumière en se faisant toucher 3 fois ou moins.
- Finir l'étage 45 de la tour d'Horizon Lumière en se faisant toucher 2 fois ou moins.
- Finir l'étage 45 de la tour d'Horizon Lumière en se faisant toucher 1 fois ou moins.
- Finir l'étage 45 de la tour d'Horizon Lumière en ne se faisant pas toucher.
- Finir le niveau d'Exploration : Sacrifice pour la Cause en 11 tours.
- Enlever les obstacles comme les buissons et les arbres dans Heavenhold 30 fois.
- Attaquer 20 fois en Raid de Guilde.
- Gagner 5 combats de Match à Mort.
- Finir un donjon d'éveil 60 fois.
</small>
</div>

## Kamazon
<div className="box">
  Une nouvelle saison recommence avec pour thème cette fois : **Chasseur de Dragons**
</div>

## Nouvelle collection de costumes
<div className="box">
  Une nouvelle collection de costumes "Les gens dans la ville 3" a été ajoutée et vous donnera un bonus de +0.5% HP lorsqu'elle sera complète.

![coop](static/202311/collcost.png)
</div>

## Boutique & Cosmétiques

<div className="box">
  **À NE PAS LOUPER !**\
  Un nouveau pack est disponible pour cette mise à jour et achetable avec 5000 gemmes gratuites.\
  Il vous donnera 30 pierres d'arcanes et 50 pierres d'arcane supérieures. Ce pack est très intéressant si vous souhaitez améliorer vos reliques et les passer 5*.
</div>

<div className="box">
  **Rotation des costumes** ![Image](static/202311/cost21.png)
  ![Image](static/202311/cost22.png)
</div>

